油女志乃係咪終極永久性毒撚嚟?

最後雖然做咗老師, 但依然遮住自己塊面, 好似都無講有老婆或者女朋友添

食完女又同你講咩

俾個下忍都畢業既ko

俾個下忍都未畢業既ko

佢成身蟲，仲有人敢埋身？

咩蟲